國泰在下一盤很大的棋

明知向中國示弱會激起香港民眾的反抗
竟然還馬上解雇員工殺一儆百
現在習主席的身邊太多奸臣了
國泰絕對是逼工會發起罷工 用港毒餘孽的性命財產為祖國直諫！！
作為愛國愛黨的中國人當然要大力支持國泰大義滅親
這才是真正中國香港人的航空公司！！
最愛國的連登同志你們說對不對！！

洩露客戶私隱要炒就正常嘅，但雪藏機師就唔多啱囉

告唔入自然就可以復職